切勿跟車太貼！港鐵相撞代表咗咩社會問題？

2 馬時亨話OK就OK啦
你有你嘅生活，我有我嘅忙碌。馬時亨俾《蘋果日報》影到開完港鐵相撞記招，即時飛去上海打高爾夫球，呢種不負責任嘅工作態度，早就喺香港各個領導階層體現哂出嚟啦。自己嘅利益永遠行先，that's why香港人成日受苦囉。除咗行動，馬時亨嘅金句都係香港領導階層隨口亂噏，堅離地城嘅一大代表。我話OK就得㗎啦，反正唔關我哋事，上飛機走先！

9 市場壟斷都冇得你揀
香港勝在有ICAC？今時今日已經無咩人再講呢句說話喇。港鐵同政府之間嘅關係真係好鬼畸型，港鐵理論上係公共事業，政府官員都係董事局入面，但實際係上市公司，一心賺錢，仲要壟斷哂成個市場。林彥邦先生仲指出「政府不想管的，就搞外判，港鐵只是一例，領匯、市建局、隧道經營都是變種。」年年都有盈利，但年年都加價，可加不會減機制，邊個管到？

見到呢篇文總結得幾好
張圖改埋OK潮語，同埋有兩點好入肉
睇完最近港鐵相撞呢件事
香港係咪真係玩完，要車毀人亡架啦？
除咗就咁屌之外我地仲做到咩？
屌完係咪都真係返工，不了？

logo黎講
一定呢個最好

我通常都搭巴士

撞地鐵後會有一大堆人湧出嚟逼巴士
巴士撚都唔會好受

呢張第一次見
笑到仆街

地鐵太可怕 真係不了
屌！轉線好似跑馬拉松衝線咁
仲要係咁出事，點搭啊大佬

其實佢排頭十名都排得幾好
好多都係香港嘅大問題
屌返工不了屌得最好啦
香港已死

咁鬼貼切
借問聲係邊個嘅圖？

我都唔知...都係睇之前啲屌狗鐵post
見到有人post 就記低左
以後一出事 就post呢張出黎

係 改得幾好
簡單加少少野 不失港鐵原本個logo
又似古文唔知邊隻字體既寫法咁
唔排除以前既屎字係咁寫

篇文都有講人口負荷問題
分明就係成個香港城市規劃唔得
其實係港鐵出事嗰時就最明顯可以見到
成個城市好似打仗咁亂晒
差唔多全部人返放工都係搭港鐵
政府係咪真係冇諗過依個問題？

沙丁魚 + 炒車 = ALL DEAD

以後又怕又要坐

要加返第0個
香港赤化

點解冇中國化？

又出事！港鐵真係唔簡單

但係人口問題，MTR除咗加班仲有咩可以做？

又炒啦屌
排個港鐵炒車十大排行好過啦